請問多蒙特全隊空難(狗隻#60916)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

同黃特漢爽完一樣掛

美國夫婦持槍恐嚇示威者，遭網民人肉起底

賤畜偉論

連登仔鼓吹火魔 鼓吹乜都唔割 累死班細路

嘩，起底睇到明顯奶共，返到屋企唔開佢波唔得

一個國安法，龍門、眾志、光榮仲有一堆連登仔做縮頭烏龜，笑撚死人咩

如果聽日五十萬人坐係水炮車面前會點